FAKE NEWS澄清 卧底噴警署係 FAKE NEWS

我冇FC清楚 對唔住
事實係支狗拉住手足 被人噴面 跑入警署避
請推其他有用POST 同 呢個FAKE NEWS POST

呢幾張卧底相2個鐘就被強大勢力report到冇咗

自推10次

Push

推

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

fake news 唔好再傳, 推澄清post

831

咩撚野支狗 1999

幫你用新聞backup

係around 20秒左右
佢係阻止而唔係幫手
亦證明唔到佢係臥底

只係自編自導自演黑白兩面

推澄清post

想講條友廣東話仲好過問問題嗰個

抵讚 幫你推

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

知錯能改

狗改不了吃屎，成撚日網上捉鬼

連登仔可以炒車炒足十幾個鐘

又出澄清post 推

共•狗勾結
無乜好澄清

push